嚟緊辭職，要供樓

有冇同路人

你比得起首期就咪鬼咁多爹啦，知唔知大把人連首期都冇呀！下？

騎牛搵馬

我都係要供樓，而且都試過份工好西轉工，加油

有offer? 定裸辭?

做樓奴啦

戶口啲錢可以頂幾耐？

一齊祼辭吧

吓 緊係玩鳩佢地先走啦

西工係供樓之前既事，不過要供樓冇穩定收入真係心理上大壓力

你返工係為錢定識朋友？

點解唔hea做等炒

樓主走先 呢度我頂住
係連登業主除左被人咒負資產call loan失業2047
冇第二條出路

不如唔好住
認真騎牛搵馬先
真心相勸

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

唔等埋揾到新工？

又話個市好差 點解咁多人有花紅出

飲食零售差姐
根本出面大撚把人請人

我都係 一齊加油

你都a字膊咪得 融入公司文化

我都供緊樓
我都想咁有勇氣辭職
近排搵到份工叫我in都冇去到
而家環境咁樣 費時新工未過試用就炒
到時就仆街

工程驚閪咩 你唔掂 政府唔掂 都要泵水養中字頭㗎

賣樓咪得囉走得快好世界

歡迎各位失緊業/就失既巴絲入黎吹下水圍下爐

收皮啦垃圾，好威啊

唔好呀
到時搵唔到仲痛
食得咸魚抵得渴
既然買咗樓，忍一忍啦，唔想9個月後見你上黎開po話要賣樓

....諗下到時斷供，會唔會更痛苦

積蓄夠過幾多個月？

打工多年
無花紅啲人先會嗌走

快手辭職走人啦返工同事西好難頂

得半年積蓄都咁大膽裸辭，半年一下就過
驚你半年後搵唔到工上黎叫生叫死

自己一個供？無伴侶？

勸樓主搵到先走
做工程無人脈，要等運到先搵到工
仲未計公司啲HR要時間去做嘢
邊做邊搵啦

其實首期無想像中咁貴平時慳啲啦

唔好辭，騎牛搵馬，你都決定咗走，你就喺大哂果個啦

我都係 轉左sections 同事ok
但老闆極閪 閪到wfh都冇 話要快d catch-up d野
（其他同事有1-2日）

你做ACO都夠威啦

我有路數，不過都係high risk炒賣，你可以當我鳩up

點玩

我直接唔要花紅 直接走

同事唔夾真係好閪出左花紅都會走

有咩問題
之前我都係
仲要裸辭 hea半年

工程9搵都搵到啦
睇下邊份好d既姐

一樣老細閪
但唔洗供樓
呢排報咗幾廿份工
一個call都無

考到ACO未？定做緊CA?

樓主應該係 N展/Qs

諗真d好喎 Hea住做騎牛揾馬安全d依家難揾工左好多

君子能屈能伸呀 巴打有冇小朋友養

閪既程度 有無政府咁勁?

草你老母咩

cls! m到ar大經期

抵啦 辣殺

睇行業，如果行業唔難搵工又夠CASH FLOW 就可以辭左先搵，如果唔係你依家好搵定先，了解完個JOB MARKET 到INTERVIEW ，簽CONTRACT都要搞一兩個月

唔識嘢，咩係三年稅？

樓豬半年後開post眾籌供樓

其實我又唔覺個市差喎
唔係做零售/旅遊業
有食力就走得
做得唔開心會令身體差

樓主而家幾$一個月
太高唔知出面比唔比到

有冇花紅同雙糧是一個問題

條友文盲

你玩臭左自己個朵，第份工resume check你會唔會後悔先？

樓主打算幾時比人收樓？

有 已經搵緊工 諗住無痕交接